沙拿踢唔到世界杯，拉狗會唔會比人暗殺？

西班牙睇黎要搵人24小時保護佢